玩玩具變武林大會！菲律賓輸波打人 與澳洲共數十人大混戰

最終有12個球員被罰離場

1.比賽中菲律賓先肘擊澳洲隊員，澳洲12號報復肘擊，導致大規模衝突

2.菲律賓幾乎全隊參與，菲律賓8人被罰下
澳洲4人被罰下。比賽恢復後儘然出現3打5的局面，菲律賓只好故意犯規，結束比賽

3.群毆結束後，菲律賓球員不知悔改，全隊集體合影露出快樂的笑容，展示自己的‘勝利✌🏻

小朋友齊打交

應該唔駛打外圍賽

賓仔職員都入場打埋一份

一定DQ

啲賓仔好兇狠

已成國際新聞，外國人一邊屌賓仔，一邊笑佢地盛產拳手

垃圾人種就係垃圾人種

pacquiao上身

群毆中現場觀眾投擲大量礦泉水瓶，導致場面一度混亂

澳洲被打2號球員在被十幾個菲律賓球員群毆20秒後才被拖出

台灣watching

Mma

輸緊成三十分喎

輸波打人是常識吧

垃圾人種

原來係無最少在場人數限制

籃球比賽最少人數係兩個

仲有3個賓仔 要繼續犯規再foul out2個先可以提早結束比賽

個12號果下大快人心

往死裡打

留意下30秒，澳洲有個人係籃底俾班賓仔圍毆

賓仔7號成個jer霸咁

係 好撚慘